［自虐］前度同你講過最hurt嘅說話

「其實我冇愛過你」
「我無辦法好似想像中咁愛你」

冇前度

我淨係同佢搞過幾次野咋

我覺得好煩，我覺得要成日再因爲呢啲問題費神好辛苦，我心好攰，我唔想再試，我好想放棄

我對佢已經係非君不娶
唔好唔信男人 唔信我得㗎啦

屌 講呢啲說話嘅人係咪癡撚線

我投入唔到依段感情

唔係說話 俾佢推開都好hurt

前度好勢利 識咗個條件好啲嘅帽左我 話下世先再同我一齊
仲比首歌我聽添

我好愛你

（愛我但出軌）

比較想知點解呢句都hurt

冇上進心

再一齊都唔會有將來

喔 咁我都做過
印象中果個ex係好情緒化 表達能力又差
後來拍拖遇到eq正常嘅女仔就自自然然冇再咁做了

明白 但係我嘅情況有啲唔同 不過已經過去左。

good luck sis

永遠忘記唔到佢厭惡嘅眼神

我對你嘅鐘意唔及你對我咁深
我對前度嘅鐘意比起對你多

住公屋既人 質素係差d

你各方面都好好，係你屋企無咩錢栽培你

後尾帽事被飛

你冇錯 係我問題

可能我冇鍾意過你 一齊都係責任Only

你連我Best friend都算唔上 只係普通朋友

Who fucking care

我：你話過唔會田dum低我。
Ex: 但我都應承咗佢(第三者)，唔會dum低佢。

我對你冇哂feel

仆街 點解當初要係埋一齊...
唔鍾意 唔愛 但又要拖住人

算啦 唔想再深究
不過以後未必會再咁認真...

非前度
我唔愛你
我唔會咁快拍拖

其實我都一樣 佢冇講出口 但我知我連佢普通朋友都比唔上

多謝你 一直以嚟都多謝你

「對唔住」

我已經冇之前咁愛你

你唔係我結婚對象

佢有病 佢需要我

佢因為我會同老公離婚 我要負責任

我ex 都有講過話：「我想像中第時個小朋友嘅媽媽唔係咁。」

Hurt到...可能佢冇咁嘅意思，但我係有覺得佢當初同我一齊，目的係為左佢第時個小朋友想有個乜野老母，而唔係因為佢愛我所以先想同你生小朋友咁。

我已經無興趣睇你改變

就算無第三者 我地都唔會行到落去

兩個都癡撚線 傷害哂身邊嘅人

我睇得好遠 而家既我 望唔到我地將來

同你一模一樣
仲要佢喺12月24講分手
我真係好憎你，無論刪咗幾多次facebook點解仲要加返我？

你係免費飛機杯

呢個西利

痴撚線

可能佢口花花講笑啫 唔好咁放喺心 如果佢打情罵俏咁講 成件事就唔同哂 你下次試下用認真嘅態度問下佢囉 例如佢下次再咁講 你問： 你認真嘅？

係 我結左婚

冇 佢冇講對唔住

You can never compensate how you ruined my life

呢句我想同佢講

你放過我啦

仆街 我同我男朋友講過一樣嘅野⋯⋯
佢成日講到個plan有我 好似已經想娶我
（一齊左半年都冇）
但我自己想像唔到會嫁俾佢

夠啦完啦

對唔住 唔好浪費時間再係我身上啦 去揾你嘅幸福啦

其實你唔係我想要個種人

點解個天要咁對我
可能我只係鍾意你唔係愛你

我覺得同我玩嘅人愛我多過你愛我
對唔住，但係呢一次係我最後同你一次講對唔住，以後大家冇拖冇欠

五年前，記到而家都仲好深刻。

而家諗返都仲覺得好震撼

可能你會搵到一個好錫你嘅人呢
。。。。

sry 發覺原來自己唔太適合你
你係一個好好嘅女仔，唔想浪費時間，希望你搵到你既幸福

你太容易啦 容易嘅人好難令人珍惜

你已經無咗我

加埋你，呢度已經有三隻呢啲case
要慢慢接受，總有人 唔鍾意 都會開始一段感情..

好女/男仔唔係俾你班仆街玩架
玩完又扮好人放生人，收皮啦屌哂你地老母

其實我block左你ig 係驚你將我啲資料放上去老豆搵仔

我唔番來！

水炮車

ex唔係popo 但同popo有啲關係 知道佢係藍 我最後都無出賣佢 心痛係大家已經冇左信任 最後手已分

到底同我一齊既時間係咩 喺度迎合我阿
得我on居居咁付出真心 冇嘈過交 一黎就話散

頂佢地

佢唔再覆我message， block我Facebook，連分手都冇講就分手。
有時沉默仲hurt

咩你好好，你值得更好
我好點解又唔要我

「我覺得一齊冇意思」
但對上一次見係去宜家睇傢俬，諗點布置佢新屋
仲話要買個大衣櫃俾我
究竟呢d人幾時仆街死

仆街

如果我聽到，我會答佢句nmsl
完全唔覺得hurt lol

對唔住我令你失望

呢啲係冇禮貌囉

俾我一野屌埋佢
因為我就係咁自私，我都未撚有幸福，你搵咩鳩野幸福啊

仲有我配你唔起
你對我既好，我俾唔到同樣既好俾你

心諗jm9

妖 same 「寧願你搵個更好」
係咪同一個人

死賤男 扮好人囉 食屎啦 根本係唔想付出

大陸仔?

好癲...絲打要振作

屌

分手啦

跟住兩個都喊，佢喊住走咗，我留係原地喊

有時對我黎講係個累贅

死仆街

「世界好大，唔好再浪費時間係我身上。」
「我以經唔再愛你，move on啦。」

屌 一模一9樣

點解會咁
你地好似仲愛對方

初戀係咁上下

You too

其實你當初都係是但揀一個嘅啫

三年，咁樣一句

試過挨住佢睇電視 比佢一句話好重就極嫌棄咁大力推開
真係以後都唔會敢挨住佢

把口好撚賤

exactly
對自己好嘅話要搵個比佢更好 dum低個唔珍惜我地既人

聽過

你個名